讀緊劍橋 但都好自卑 因為比唔上香港

香港I大

護老院阿伯都識上連登？